最近美股太瘋狂

相信玩開美股都知最近升得太誇張 又有一堆學生開戶 大家覺得上到咩位會有20%左右嘅調整。

剛剛幾個月先開戶剩係賭過Tsla spce嘅新手唔該收埋

炒股前睇睇瑞幸 一樣可以跌過5成

指數

講個股跌9成都得 基本上都默認講緊大市

升市莫估頂
spx收市跌穿10天線就走一半

重倉 Tesla,過一千會賣三分一

小心

升得勁，跌得甘。等機會撈平貨

升市莫估頂
美股咁多不同類型公司玩
仲留係度玩港股咁傻咩

oh 咁又唔會 玩港股完全唔係option

但是調整係全部都會受影響

打算調整完入生物科技股

加油

照買，點知幾時頂

唔會發生20%調整

死左條心

升200回20呀嘛

由上年等到依家，長期都唔敢重倉

3日執左1球即走，大家賺多啲

佢俾MUDDY WATERS沽空姐

見大家幾廿個幾球咁執
屌我幾千幾千咁

我玩option 幾百幾百咁輸

S&P500上破4000先有機會見頂

最近好撚癲，諗住等回調點知仲繼續升

買咩呀？
前排tsla呢排spce真係鳩買都有得執

零和遊戲 究竟邊個會輸呢